其實大陸人識唔識講電話？

係火車見到啲大陸人，用親電話都係要視像
低炒自己個樣勁核突，放埋對方個柒樣出黎，講野又大聲

唔識

啲賓賓印印都係咁

有次見到個大陸大媽同個半裸阿伯視像